劉馬車只不過係戀童狂魔

遲早又搞細路女

真

細心一諗,原來佢早喺做網台時期傳過幾次非禮,當時我聽住先
直到後黎佢突然失蹤,再彈張判決書話佢衰強姦入冊,我先發覺果幾次非禮應該係真

遲早又拎起胯下寶劍

仲好多女咁劉馬車劉馬車咁對佢尖叫
遲早又搞多獲入冊

唔好咁香港都有非禮過人㗎

* 原來

呢單係其中一個例子

請問 當日係咪呢單嘢所以畀網絡電台炒咗佢呢？ 咁佢之後有冇 屌鳩間電台呢🤔

唔清楚,只知佢事後話果期有人想抽佢水,打蛇隨棍上之類,之後突然無做網台
跟住又同男神bb反面..?好亂

網典有講: '2015年9月12日， 香港網絡廣播電台單方面表示因合作分歧，終止與劉馬車的一切合作，包括停止節目《鐵齒銅牙劉馬車》的製作及播放'

似真係因為非禮而炒佢,不過佢好似無屌柒網台

咁真係好難得一次 唔屌柒人 ，唔話間網絡電台 係食屎狗呀🤣

題外話， 真係唔明點解會有人搵佢做節目

貪佢出名

一語中的

搵佢拍嘢即係同自己倒米， 你睇下民建聯都唔畀佢黐埋嚟啦